今次和理非唔還手任人打 其他留守義工真係比你累撚死

以前上水同元朗光復班藍絲知班示威者堅會還拖
今次和理非任人打到訓地 班藍絲當你個個都唔還手
你班友重要吹奏個義工做得好 黎緊其他義工都唔還手任人打就仆街

萬一條廢老聞到棺材香，你還手隨時送佢落地獄，且被黑警砌生豬肉，告你謀殺，不值得

唔還手任人打
同唔還手但會擋會避

係兩件事嚟 明未?
如果個個義工都效法佢任人打點算?

咁撚多義工咩?

收皮啦，尊重當事人決定

又一個冷氣軍師

當事人唔還手唔代表再有類似事件發生嘅時候都唔應該還手
兄弟爬山 每人嘅理念可能有啲唔同 但我地嘅目標同終點係一致嘅

當事人相信 “Violence will cause violence” 我地respect 但唔好話人on9打不還手

下次有兄弟遇到相同嘅事時選擇以武制暴 我地一樣要支持 我地都唔想佢地比人指責同割蓆

記住不分化 不割蓆 不篤灰 呀

擋 (自衛) 或還手，基本上係黑警講，隨時會指鹿為馬。記住砌生豬肉係佢地強項。

我覺得和理非想此為榜樣冇咩問題，而勇武派可繼續勇武，諗下如果藍絲以為你係和理非而出手，但你其實係勇武而自衛還拖打到佢飛起，冇人下次敢亂出手

P牌blocked